如果有人響條路灑波子,令到有人跌倒,最多告乜?

暴動罪

岩岩買左幅波子棋返屋企但情況太亂又撞正警開槍 嚇到波子跌晒落地唔敢執返左屋企

我諗咩都唔洗上身